621我哋唔要反送中喇

其實又要衝又要光環，就一定要出師有名，
唔係講緊反送中呢個大議題，
因為好多溫和派/首遊都覺得「暫緩」咗就收貨，
佢哋已經下咗啖氣，
你再衝，佢已經覺得你做多咗。

反而龍匯道警察向和平集會區發大量催淚彈呢單嘢，盧偉聰從來冇正面回應，
而警監會係廢既呢個事實都係全香港有共識，
勇武要衝，會唔會以此為名，要求立法會優先處理？
將69至612以來濫用警權既議題擺上枱，
咁做亦可以向政府/立法會施壓，
保障被拘捕既手足。

我哋要keep住搵一個群情最激烈既topic嚟煲！
唔好俾場運動急降溫！

推

唔解決暴動論同埋警察濫權
好快就忘記，等同縱容政府再降底線
下次唔駛再玩

冇錯，濫用警權只會令抗爭者唔敢企出嚟
一定要趁熱打鐵及早解決

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

要用字嚴厲D 反對警方血腥鎮壓

其實係唔係要拉一派打一派，全力向警察問責，其他人就會全部缷落去....

620/621］將警察濫用暴力濫用警權作為主控訴？

入黎表達下？

Sure la

警隊謀殺

先夠嚴厲

幫我推埋

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！